# Translations template for ckanext-showcase.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the ckanext-showcase
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ckanext-showcase 1.0.0b1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-23 14:49+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: ckanext/showcase/controller.py:56
msgid "Unauthorized to create a package"
msgstr "未授權新增資料的權限"

#: ckanext/showcase/controller.py:71 ckanext/showcase/controller.py:267
msgid "User not authorized to edit {showcase_id}"
msgstr "使用者無權限編輯 {showcase_id}"

#: ckanext/showcase/controller.py:147 ckanext/showcase/controller.py:184
#: ckanext/showcase/controller.py:224 ckanext/showcase/controller.py:238
#: ckanext/showcase/controller.py:274
msgid "Showcase not found"
msgstr "查無應用展示"

#: ckanext/showcase/controller.py:149 ckanext/showcase/controller.py:276
msgid "Unauthorized to read showcase"
msgstr "未授權檢視應用展示的權限"

#: ckanext/showcase/controller.py:171 ckanext/showcase/controller.py:182
msgid "Unauthorized to delete showcase"
msgstr "未授權刪除應用展示的權限"

#: ckanext/showcase/controller.py:176
msgid "Showcase has been deleted."
msgstr "應用展示已刪除"

#: ckanext/showcase/controller.py:201 ckanext/showcase/controller.py:210
msgid "Dataset not found"
msgstr "查無資料集"

#: ckanext/showcase/controller.py:203
msgid "Not authorized to see this page"
msgstr "未授權檢視此頁面的權限"

#: ckanext/showcase/controller.py:212
msgid "Unauthorized to read package"
msgstr "未授權讀取此頁面的權限"

#: ckanext/showcase/controller.py:227 ckanext/showcase/controller.py:329
msgid "The dataset has been added to the showcase."
msgid_plural "The datasets have been added to the showcase."
msgstr[0] "資料集已新增至應用展示中"
msgstr[1] "資料集已新增至應用展示中"

#: ckanext/showcase/controller.py:241 ckanext/showcase/controller.py:297
msgid "The dataset has been removed from the showcase."
msgid_plural "The datasets have been removed from the showcase."
msgstr[0] "資料集已從應用展示中移除"
msgstr[1] "資料集已從應用展示中移除"

#: ckanext/showcase/controller.py:462 ckanext/showcase/templates/header.html:6
msgid "Organizations"
msgstr "組織"

#: ckanext/showcase/controller.py:463 ckanext/showcase/templates/header.html:7
#: ckanext/showcase/templates/package/read_base.html:5
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: ckanext/showcase/controller.py:464 ckanext/showcase/plugin.py:103
#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:33
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: ckanext/showcase/controller.py:465
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: ckanext/showcase/controller.py:466
msgid "Licenses"
msgstr "授權方式"

#: ckanext/showcase/controller.py:516
msgid "Parameter '{parameter_name}' is not an integer"
msgstr "參數 '{parameter_name}' 應為整數"

#: ckanext/showcase/controller.py:531 ckanext/showcase/controller.py:567
msgid "User not authorized to view page"
msgstr "使用者無查看頁面的權限"

#: ckanext/showcase/controller.py:540 ckanext/showcase/controller.py:581
msgid "Unauthorized to perform that action"
msgstr "未經授權執行該操作"

#: ckanext/showcase/controller.py:542
msgid "User '{user_name}' not found."
msgstr "查無使用者 '{user_name}'"

#: ckanext/showcase/controller.py:547
msgid "The user is now a Showcase Admin"
msgstr "該使用者現已不是應用展示管理者"

#: ckanext/showcase/controller.py:583
msgid "The user is not a Showcase Admin"
msgstr "該使用者不是應用展示管理者"

#: ckanext/showcase/controller.py:585
msgid "The user is no longer a Showcase Admin"
msgstr "該使用者已不再屬於應用展示管理者"

#: ckanext/showcase/logic/converters.py:24 ckanext/showcase/logic/validators.py:29
msgid "Not found"
msgstr "查無結果"

#: ckanext/showcase/logic/converters.py:24 ckanext/showcase/logic/validators.py:29
#: ckanext/showcase/templates/package/read_base.html:4
msgid "Dataset"
msgstr "資料集"

#: ckanext/showcase/templates/header.html:5
msgid "Datasets"
msgstr "資料集"

#: ckanext/showcase/templates/header.html:8
#: ckanext/showcase/templates/package/dataset_showcase_list.html:3
#: ckanext/showcase/templates/package/read_base.html:7
#: ckanext/showcase/templates/showcase/edit_base.html:5
#: ckanext/showcase/templates/showcase/edit_base.html:17
#: ckanext/showcase/templates/showcase/edit_base.html:21
#: ckanext/showcase/templates/showcase/read.html:6
#: ckanext/showcase/templates/showcase/read.html:33
#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:4
#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:7
msgid "Showcases"
msgstr "應用展示"

#: ckanext/showcase/templates/header.html:9
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ckanext/showcase/templates/admin/confirm_remove_showcase_admin.html:3
#: ckanext/showcase/templates/admin/confirm_remove_showcase_admin.html:16
msgid "Confirm Remove"
msgstr "確認移除"

#: ckanext/showcase/templates/admin/confirm_remove_showcase_admin.html:11
msgid "Are you sure you want to remove this user as a Showcase Admin - {name}?"
msgstr "確認要將此使用者從應用展示管理者清單中移除 - {name}?"

#: ckanext/showcase/templates/admin/confirm_remove_showcase_admin.html:15
#: ckanext/showcase/templates/showcase/confirm_delete.html:14
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:9
msgid "Manage Showcase Admins"
msgstr "管理應用展示管理者"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:16
msgid "Add an Existing User"
msgstr "從現有使用者中新增"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:19
msgid "To make an existing user a Showcase Admin, search for their username below."
msgstr "從現有使用者中新增應用展示管理者，請於下方以使用者名稱查詢"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:23
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:32
msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:38
msgid "Showcase Admins"
msgstr "應用展示管理者"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:43
msgid "User"
msgstr "增使用者"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:51
msgid "Are you sure you want to remove this user from the Showcase Admin list?"
msgstr "確認要將此使用者從應用展示管理者清單中移除?"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:53
#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_item.html:46
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:61
msgid "There are currently no Showcase Admins."
msgstr "目前無應用展示管理者"

#: ckanext/showcase/templates/admin/manage_showcase_admins.html:69
msgid ""
" <p><strong>Showcase Admin:</strong> Can create and remove showcases. Can add"
" and remove datasets from showcases.</p> "
msgstr "<p><strong>應用展示管理者:</strong> 能夠新增、移除應用展示。能夠新增、移除資料集至應用展示中。</p>"

#: ckanext/showcase/templates/home/snippets/stats.html:5
msgid "{site_title} statistics"
msgstr "{site_title} 統計"

#: ckanext/showcase/templates/home/snippets/stats.html:10
msgid "dataset"
msgid_plural "datasets"
msgstr[0] "資料集"
msgstr[1] "資料集"

#: ckanext/showcase/templates/home/snippets/stats.html:16
msgid "organization"
msgid_plural "organizations"
msgstr[0] "組織"
msgstr[1] "組織"

#: ckanext/showcase/templates/home/snippets/stats.html:22
msgid "group"
msgid_plural "groups"
msgstr[0] "群組"
msgstr[1] "群組"

#: ckanext/showcase/templates/home/snippets/stats.html:28
msgid "showcase"
msgid_plural "showcases"
msgstr[0] "應用展示"
msgstr[1] "應用展示"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new.html:8
msgid "Create a Showcase"
msgstr "新增應用展示"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:15
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:28
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:44
msgid "External link"
msgstr "外部連結"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:44
msgid "http://www.example.com"
msgstr "http://www.example.com"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:50
msgid "joe@example.com"
msgstr "joe@example.com"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:58
msgid "Are you sure you want to delete this showcase?"
msgstr 確認要刪除此應用展示?"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:59
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/new_package_form.html:63
msgid "Update Showcase"
msgstr "更新"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/read.html:46
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/read.html:60
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/read.html:78
#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_info.html:27
msgid "Launch website"
msgstr "啟動網站"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:13
msgid "Add Showcase"
msgstr "新增應用展示"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/search.html:33
msgid "Search showcases..."
msgstr "搜尋"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/helper.html:4
msgid "What are Showcases?"
msgstr "什麼是應用展示？"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/helper.html:8
msgid ""
"Datasets have been used to build apps, websites and visualizations. They've "
"been featured in articles, and written about in news reports and blog posts. "
"Showcases collect together the best examples of datasets in use, to provide "
"further insight, ideas, and inspiration."
msgstr "為達成創造高雄開放資料活化加值與推廣之效，本府規劃展示府內及使用者利用本平台開放資料所開發之應用，經本府審核即可於本平台展示。"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_item.html:41
#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_item.html:42
msgid "View {showcase_title}"
msgstr "檢視 {showcase_title}"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_item.html:46
msgid "Remove dataset from this showcase"
msgstr "將資料集從應用展示中移除"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_search_result_text.html:7
msgid "{number} showcase found for '{query}'"
msgid_plural "{number} showcases found for '{query}'"
msgstr[0] "由 '{query}' 找到了 {number} 個應用展示"
msgstr[1] "由 '{query}' 找到了 {number} 個應用展示"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_search_result_text.html:8
msgid "No showcases found for '{query}'"
msgstr "查無 '{query}' 相關的應用展示"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_search_result_text.html:9
msgid "{number} showcase found"
msgid_plural "{number} showcases found"
msgstr[0] "找到 {number} 個應用展示"
msgstr[1] "找到 {number} 個應用展示"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/showcase_search_result_text.html:10
msgid "No showcases found"
msgstr "查無應用展示"

#: ckanext/showcase/templates/showcase/snippets/helper.html:12
#, python-format
msgid ""
"Sysadmins can manage Showcase Admins from the <a href='%(url)s'>Showcase "
"configuration page</a>."
msgstr "<a href='%(url)s'>應用展示管理設定</a>."


msgid "Openness"
msgstr "資料開放星級"

msgid "Explore"
msgstr "預覽"

#: ckanext/googleauth/templates/user/login.html:10
#msgid "Log in"
#msgstr ""

#: ckanext/googleauth/templates/user/login.html:15
msgid "Log in with Google"
msgstr "一般使用者/民眾請透過Google帳號進行登入"

#: ckanext/googleauth/templates/user/login.html:26
msgid "Log in with your {site_title} account"
msgstr "市府人員請透過平台帳號進行登入"

msgid "Submitted By"
msgstr "維護人員"

msgid "Submitter Email"
msgstr "維護人員Email"